C朗葡軍隊友：沒有C朗完全無礙球隊發揮

【明報專訊】祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度（C朗）雖缺席今期葡萄牙隊比賽，主帥費蘭度山度士藉此試驗換血成效，C朗球會隊友祖奧簡斯路更揚言有準備交接。

意大利隊昨仗20年來首次沒有班霸祖雲達斯球員正選上陣，反觀葡萄牙在C朗缺陣下仍有祖奧簡斯路出戰，這名「斑馬軍」右閘賽後說：「C朗無疑是我們重要一員，但沒有他，球隊還保持着高水平。我們這一輩會在此迎接這轉變。」第101次代表葡軍的35歲老將比比（圖左）亦讚揚後輩表現令人鼓舞。

沒有朗 怎敢說心事

賤朗粉 怎敢說心事

咁岩音

食了屎，始終怕別人知

點睇都第一句岩音啲

皇和朗吻別 在馬德里街

王騎在唱著朗的情節